將軍澳區有冇好嘅寵物診所

貓貓呢幾日隻眼keep住有眼水同分泌物
想帶佢去睇下 有冇巴絲推薦？

Creature Comforts 係Popwalk，睇左幾年唔錯，但一定要搵個外藉醫生，其他醫生麻麻

將軍澳一係收得好貴，一係無良不負責任
去遠啲睇好過

總之唔好去petcentral就得不斷略水 醫生又後生

Pet central Dr.Carmen 幾好，後生其實無問題，最緊要佢有心醫。長期帶兩隻狗去睇Dr. Carmen 唔覺得有掠水，其他獸醫就唔敢包。

Creatures Comfort 都試過睇個外籍獸醫，個獸醫係幾好，但間診所既VA質素麻麻，連毛都剃得唔好，好彩個獸醫叫停左佢自己落手剃，但肚仔已經損左。佢地番工態度太Chill，帶隻狗去好似係去娛樂佢地，淨係係度玩。

富康果間Dr.Eric千其唔好去，未睇過Dr.Eric本人，但睇過個女獸醫勁求其，唔洗5分鐘趕你走，話我隻狗氣管敏感，就咁開左啲化痰藥話俾地止咳，抗敏藥等佢訓。外個個VA派藥但講到錯哂，乜都唔識。我第日帶隻狗去Pet Central 照完肺先知肺炎。